我正式宣布炮台山連儂牆已經重生

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

好叻叻！

唔好唔記得915啊
大家快D幫手推上熱門啦

好快手

呢d先叫反擊
打到㕷㕷聲

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

撕一貼百

好波

炮台山人其實好高質 大家唔好將炮台山同北角混為一談

人民力量

之前本來好靚

撕一貼億

怏到

手足好波

拆一起十

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

嚇撚死比錢拆檣班金主

推